[I/An/PC]グラブル Granbluefantasy [???+1] let me feel the power!

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

新手教學:

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

[

屌KMR老母幾時肯公佈買SAGA BD會送code呀
我要第2季

希望今次輪盤老企可以歐過大佬

祝福埋我ok?

太歐要俾企屌
咁佢點屌自己

祝你非洲過我

假9

屌你老母

轉彎假鳩

傳說話屌企 先會歐

有無勇士測試

我非足咁多次盤
然後老企仲黑過我
平均返都係唔歐

小妹好非

碌鳩？

屌你ceye

C1職啲畫風已經無哂

好睇咩

會出+

GAYLO口味係唔同啲

小妹得閪

以前FFT同佢差唔多畫風
幾正

屌你屎忽

缺加

我其實覺得gbf冇變果d廢萌畫到好光既風格已經夠

變左gal風即刻無人玩

今晚有無黑媽

點解唔而家

今晚我做冬唔閒

今晚有半

差個少少，咁你依家啲體同bp有咩做

差好多

自稱非洲左30次10連井左

打完狼狗打艾爾等半減

每次都會比扶他電莖手速嚇呆

我寧願今晚唔好咁迫

想丁

非到盡頭便是歐

都係打果d野但有雫2倍同經up

原來今日光六道

垃圾無人理

又要打碎同銀波

屌your mum我要銀天牙

賣啲俾你？

幾錢粒？

好想轉團

好串

今日有個雙葉入黎好似幾勁火撚黎

係時候扔走花清

點解樹枝咁難跌，連2.0都易跌過佢幾倍

今年都玩到咁下年會唔會直接送一井

咁咪打2.0

我法國想搵個正常既場打6-2都難
有都唔方係勁場

5周年送

送一丼

梳

已經好滿足了 唔希望送咁多野

同我打

有你係度直情2分內完場啦

打飛機

很基

依家打唔打 又冇野做

不了 準備出街做mk

明星三缺一呀(好似係

你出水我打

打囉打囉

屌大撚把水啦大佬

仲有矛人

我都想打

M你個K啦

hea 打OK?

是咪真係冇其他人JOHN

我想打 但啱啱艾爾組左團

幾時得

落個慘霧都MISS 執左佢啦

開始減啦咩

有撚排 唔洗預我

邊洗等

仲有1個位

邊睇MK世界邊打

冇人咁打埋依場流放下先

買左一菲

我窮開

菲個設計真係好淫

整把刀先

一仔

一賣skin就睇得出邊個基

新年有十鳩幾個skin

免費井,點跟

到底自發箱係咪冇個女人波

6-2?
入人場包尾都有波

係

記得好似有但勁少

條土方狗唔簡單

打極都係1

屌真係無銀天 今晚開始日日都去屌人地D U先

想跟

你問佢點做到

咁ja

見佢有時無啦啦爆到上黎

開到3妹咪爆

咁佢都幾慢下

佢今場做乜9

有麻佢咪開4技開快左

屌

場場都有一粒

2jerd技真係好撚廢 已經冇乜野麻到仲要成日miss

艾爾打稱號個團好慢
求其作左個理由走左
你地is5is full jor

打完啦

想做一隻勁既土方狗

有天c=勁

準備今次抽到

我都想打612 得閒再打

出金係串啲

新年願望 希望ching唔好再串我

而家你串人

瞓醒了

好耐無打過u 想打

打

幾時

缺銀天缺到仆街 半減日日開丁先

now

做緊mk

一妹個設計淫d

基夠未

我淨係買左主角skin

因為沒一沒菲利

收工未

你而家冇

總有一日會有的

屌你老尾閪-.-
次次打轉世9-3都係出倒吊人
逼我買地球儀

倒吊人唔好咩做屎黃色

男人都整 死基佬

火個兩隻有用好多la-.-

有排都未終突到隻devil
成日諗住博佢出sun都好慳啲分買素材
次次都係倒吊人

屌你cy

屌70粒倒吊人了,好似夠整終突

自從開左新關之後 d團友開多左hl大巴

團榮

轉世分係咪買藍柱多

買金剛drink

好想整death
但death好柒難整

都要整㗎啦

最難果兩隻就黎比我整哂

嘩 光六道

係我最想要光ex果陣出六道 kmr真係太skr了

終解呢

咪打緊果粒撚野

又話加左武fun上限既
呃人

下星期一先牙

睇清楚d日期

希望大家都識跳一隻妖怪體操

Fgo9又借d意抬高fgo

刷六道牙e

駛鬼抬
fgo世界一

宇宙第一

唔好再落井下石啦
比小小face我

真心支持

垃圾gbf要靠亂咁派野留人
睇怕都就執

kmr蝕到傻左成日放煙花定驚

暗果把3手銃係咪係無乜用？

敗家二世祖

yes

kmr=日版幣少

又半減 做乜好

認真 有d想要多把水六道

點解公告冇中文?
當我地中國玩家死架

每個玩家都係kmr既礦機

第2把水六道同150lv水短一樣咁撚垃圾

係,上次cyfes,爛屎落特個現場問答都話冇聽過上海依個地方

戊戌年十一月十八日牙

笑撚左 我奶左成個禮拜袋底都冇一把
竟然係咁樣

快速探索係壞習慣黎,會少左經驗,而且唔知果d隱藏怪先會出既at力場會唔會比埋你

但walk in係咪都必定會有一次ssr咁濟?

no la

依樣冇研究開
但真係幾唔抵下

屌 想係共鬥講野 打左落騎空團到

我認懶，成日用。冇咩所謂，十腎有排都唔出

要比日本仔踢了

講句唔撚好意思咪得

我試過講左句主落係團到

唔知有咩好做

打緊啲垃圾討滅珠整職武

都係兩場姐

要跌多把先有兩把6道-.-

光邊有位塞2把6道

冇咩-.-?

點解我80lv3妹3技打落d轉世到仲會減半傷 你地平時點清架

終解左好似多好多傷
我e+用開暗隊掃 泳丁2+3+a

U劍用技傷上限，好似打到一百萬

因為係用100LV3妹

我想知平時土方3妹係咪唔洗開技

得閒咪開 唔得閒咪唔開

點解光果隻討滅要50ap

3妹作用都係拎黎9攻擊?

好多野要搞

屌 150lv上限關打既六道厚血到

-.-

曬左我d水滴-.-

覺得應該要刪走啲人物既咩平衡,攻擊type

隻驚冇3妹真係執左 全能王

jaga

個mk又話要自發大巴去撚咗邊

真的好好用麼-.-?

Mk係咁

打到罐 ok

順手整隻10出黎先

用風u劍真係好好多

想要埋果5%

醫生個skin真係好撚仁

邊個皮唔仁

黑c

刷果d 4屬共鬥料好刷左好多

真

最憎mk

啱

可以一邊PC單機踢罐, 一邊電腦一拳唔會比人BAM?

點解唔電腦開2個視窗

法清我早兩日順手搵團友幫我清左大巴了

咁易

放我非基

部電腦太垃圾,開個ANDAPP GBF都用15% CPU GBF,加埋個垃圾CHORME食左7成幾,電腦玩GBF已經好撚LAG

果晚你唔打

唔知有呢樣野

呢個is who

闇高寶

你有直前 -_-

企好撚mk

勁

麻左延埋打完已經得番30%

Gaylo 阿卡水兔咩立回可唔可以簡單講下 無睇攻略 淨係知55 10要預防 50後要勾佬2技

你大力

係 我屌死mk妹

記得開工口2技咪得

Ok

用濕紙巾屌

用濕紙巾塞住佢把口

帶女出席真係好mk 同老黑一樣

係 仲要大波波

諗起以前中學飯聚 有條撚友拖埋條女出黎 大家3唔識7
下次就冇人再搵佢黎

點解我冇女

唔好咁大聲 唔想比人屌

有花妹

早晨

見到翔昅左佢兩眼 笑死

就die

聽朝記得唔好抽輪盤住

點解呀

晏奏轉pool

垃圾pool好似聽日到期

好
THX

出去食飯都係mk蒞

八爺個斬字真係好型

自己一個食唔到

係精神既

好想井老屎忽超大姐

咁咪畀錢

無得超

黑卡超

比卡超

3把屎忽都撐唔起佢 自己諗

可不可以比多把D天劍我

加埋把天司增傷應該ok

先解埋d十天free番d鋼出黎先

今晚十一or十二想打黑媽有無人打

打黑提子

性價比唔高 仲要io

又要重裝態貓 垃圾

刷足兩日終於有一把爪

唔好再刷 今個月換兩把下個月換兩把平鋪用住先

我換到畢晒業過多年之後先開始狂跌 笑4

我依幾日升d撚屌武都食左好多

我依家係咪應該繼續農方陣唔好理啲擊滅戰?

今晚阿卡完去打黑媽之後鳩入u打銀天先

唔係

擊滅唔打要等好耐 但係光暗兩把有代用品可以無視

係wo我都唔記得左有黃撚

姐係用啲BP去狂奶煌火陽后?

但我攞唔到劫火鐵扇
係唔係打到換左召就得?

唉屌你老母 好撚眼瞓

我諗你奶3000豆都就換到光六道

等d大佬答你 我唔識光方d野

呢啲活動其實對新手一啲都唔frdly

咁奶到脷都損

gbf唔存在新手friendly

粒召冇撚用的
要換把劍

我平均奶一次(係可以入場即開奧)先得25000-40000分
啲人摸一摸就20-30萬CLS

OK 我盡力

一係奶4把一係唔好理

呢個活動把野係頂級ex攻刃武
新手梗係難打d-.-
要好花時間去奶

平時d活動夠打maniac級日日清2場都夠換哂d骸晶了

4把WTF

換4把總共要幾多扇用金波

我諗你預千5-2千粉

盡力奶，比你個個月開一屬都要6個月

我覺得新手唔好奶算數
乖乖地農方陣 到時用黃龍都係差3%攻
光天人勿屌

我見光方撚個個都用黎做主手 唔撚g

我都用緊黎主手
但連擊真係靠u武+阿米拉

主手大力好多
玩劍聖又有追傷

咁把野唔係用黎加連就緊係唔關佢事

我早你一個月玩
我覺得隻game幾輕鬆

唔知點解用劍聖d輸出好低
用番狗先勁番

我覺得而家咁忙一定唔打光擊滅 去升RANK鋪盤等四象換黃龍好過

你奶要奶足咁多日但咁多日夠你奶夠4屬方1畢業有突 或者可以刷RANK先

唔知大家點睇啦
我冇記得一槍巴連方陣都未平鋪 同埋好似佢仲未好理解咩係方陣果啲野
我覺得減半出奶力奶方陣會比較抵屌

好忙咩

係 仲係好亂同埋我隊人都唔係好知點放

唔忙咩

玩olg一日要十幾個鐘

發現自已1999

有咩做 諗唔到

想周回hlu

我都要 想咸

開隻牙波羅比我打ok?

唔想打街場 d人好撚辣殺

周回點樣唔街場 又無D日本仔咁勁五條友打2分鐘場

搵5條友搵放置狗仲好過打街場 起碼打得熟

你玩幾日就打到4萬分已經好勁

根本唔夠班痴線佬快

又到左打曜日罐既季節

同埋係唔係要頭幾名先出到把扇

唔好理分 場場都打一下出番黎 開埋加drop水滴

扇冇用 光洗鬼要依d野加血

唔係為左打扇 係為左打果把六道。xxxx

我講個件材料

咩名都會出 我幾百分都出左

班魚人打un真係好癲

老企今晚帶唔帶隊黑媽

又要返工冇得打了

其實係唔係低分會易出啲

你地打左阿卡夏未

整完把斧冇再打過

OK BUT夜DD

我都打

HO

wt time

打緊阿卡

want gun

Y唔跟

做冬

AUTO

限速

好耐

有無人打阿卡夏

打左咁多日 今日想抖抖
晏d 寒服跌寶雙倍

如果啲武器既特效識郁就好
拎住把光六道d火紙片咁樣唔知想點

仲差100萬錢就拎盃

共鬥素材賣哂都有la-.-

-_-;

唔係好想跟車 如果遲D多單頭就好

now好多
我岩岩返龜打緊第5場了

依家都多

要可以開俾你

好憎打un有人放場地 隻野好撚大力

又真係OK多 打下先

黑媽幾點打

我隨時

黎蛇?

ok

多咩

NOW仲有無人

屌 恰著左未打阿卡

CB30D1

等兩分鐘,有隻阿卡打緊

柒左幾場先醒起打斧碎隊入左8同10

禁哂技望一望打完未見到係把刀黎真係

讀心驚
乜證都出係唔出鍊金

出左暗個把野了

得我NEVER

未突爆冇能用

你0的突破

我角DUCK自己是0

GAY

點解所有好野都從來沒我份

死一隻永遠都係十JER死 ON9

主角帶復活

M同自發永遠都係碎

好多大巴->阿卡場

LOAD多幾下多數宦有單卡

見到大佬神速升RANK

大佬準備緊250

我是大家的偶像暗天人desu

OK

幾時教我玩暗隊

先課返兩把仇閃吧

夠嗎

課十把都OK
但無暗主神

3妹係咪應該擺第4

睇你隻8想點擺

十個仇閃抱枕

但條曲淨係可以入一次

其餘9個拎黎派

黑絲姬塔好正

G塔好正

sleepla

sleep is for the weak

一次三粒2.0料

唔得閒打呢D

無料打唔到2.0

打TWITTER

俾神打
我狗黎

打左把濕婆刀

真係唔得閒打2.0

好得閒打2.0

好在我打多把杖就夠數 唔洗急住

我清bp先打 free quest共鬥大把野要打

我BP拎黎R 入場

我打完黑提 阿卡 ubra 方陣h ex 唔知仲有乜要打先清

HL 2.0

今天中了非洲抽

我想問把六道 道天淨土係換番來全部放去用定換來上限解放？

突爆1把

同埋打隻野有冇機會直接掉

有

搞完 整左隻10出黎 加多5%好過冇

1.0hl都殺 冇曬果d水波波 唔想用30碎換

今日中幾抽

最非洲既10連

5g 下晏會轉咩pool呢

加蛋掛

不是吧

狗衝

瑪莉+大姐3%

條bar好似三次十抽就爆

上淘寶買左個號，想玩土屬，請教下各位巴打應該超得邊隻先 聖誕快樂

好感動
我依2日個保底連抽棒加得好快

琴晚返工偷雞打機換到2把 連深夜時間都好多痴線佬係道洗

上面位巴打你好 我都係新玩

做乜買account之前唔上黎問買邊個先

得3百budget,求其買個算，個賣家又話呢個ok

我嗰個都係鳩買

本來想買泳佐伊，但千幾蚊

想問下佢依家活動送果D抽係咪可以等6點轉左pool先抽

識買一定買千幾蚊，省鳩返幾個超得

我到依家都分唔到邊啲係超邊啲係普通

超得=3000yen揀蛋 2 3個月1次

必得係唔係10抽必中最少1SSR?

轉到無限抽保底，係咪等下晝轉pool先抽好啲

係，傻仔先抽

點解咁講

我係傻仔

應該今日就轉聖誕角全開既POOL
等下

好，我直覺覺得會係一兩個10連就出彩

醫生暗拳隊滿血一拳五十幾萬

除左水琴無野要打了

刪驚了

諗唔到枝針筒整咩屬

中30抽

又貼我上蒞

打團車都可以打打下少左個

見到ebb推薦聖誕動畫就諗起大佬d戰績

講多啲
我要笑鳩佢

俾幾十條女追佢,你想笑咩

全部都有鳩

屌 原來係我
我以為打哂

現充day

Hi 現充

典解會咁

想問下 入坑係咪一定要有"暗佐伊·泳装"呢隻先得?

唔算必要

無點玩暗

我冇落

無六

暗團開隻100我同你PVP

我都無

你以為係你牙
大佬佢俾高汁女女追到唔敢相信
係到講自己咁既人冇可能有女鍾意

點解佢重未仆街死

u

後宮系男主點會仆街死

school day

今次推薦冇

比mk妹笑完又屈鳩我

冇野做升唔到rk

18連

高垣楓咁撚仁

屌 轉世難得出曬隻火牛同埋無屬性機械人就同我限sr r角色 結果打唔入

邊個屈你，我幫你出頭

聖誕超

又有傻仔抽

又要做傻逼追夢

不了

Blocked
又維拉又支那用字

新手岩岩玩左幾日想問下
黎緊下個月會開光古戰
咁我應該先整左四天刃(純粹為左把主手)
定係直接整六拳(真係想整埋隻角出黎)先

四天

Ho

打28箱 搞掂

個個新手似你咩

ho痛喲

企好啲屌

係
檢討下

新年願望（2) 希望來年gbf post無咁基

箱姐係點
我剩係知新手可以幫手打牛
唔太明佢個報酬同玩法

牛b死了

你4箱可以整到一把天星器突滿
24箱=6屬整哂突滿
之後成個古戰 可以轉一次天星器
再打4箱拳就可以整到6

咁個箱係點樣打出黎
定係個箱入面有百幾樣野要打token抽個箱入面D野

類似

唔該哂兩位大佬

咁我想問下如果只求整到把四天刃可以當主手用既話
大約要打幾肝 / 岩岩玩半個月有冇可能整到

搵左好耐剩係搵到呢篇係講古戰場做緊咩野
但篇野剩係講緊預選? 咁本戰果陣係打D咩野

你唔係識日文架咩 洗乜睇台仔

好似好複雜所以諗住睇中文嘛
唯有睇番gamewith

基本上就係預選刷牛拎肉 本戰繼續刷牛同開95 100比團友打拎戰貨抽箱

新手求其入團咪算
勁d先入團做肉便器啦

真係諗唔到有咩打

幫我刷證

超得?

必咋 邊有咁多超

傻必

其實death召用落都幾正

都係用分換格證算
唔想打咁多

你乜柒都有使乜換

愈富有既人係愈懶

我未冇兩支暗杖

有邊隻特別勁

窮先懶

必你冇得揀

Shit

Weak先 今晚見

同fgo d福袋一樣道理

等睇傻仔抽

Gbf必得只有召必諗
屬必都還可
其他買黎dum心口

博癡女

solo ubra收左皮有冇人救我

我

勝利信

等我諗下點打先

利申喺街只可以鳩撳

屬必都係伏

係
反正我抽乜都係伏

歐扶終於肯挑戰

我終埋隻水高寶都想玩下

首先農定暗器

用兔仔/醫生好似好d

醫生去到完場有8枝水未用

我抽啊 邊隻都無

土斧 38細佬有無TWITTER LINK
我想推介俾團長 佢地想整劍 痴撚線

係咪又笑土bra劍既人先

我都想玩

佢地想整虛劍

整晒

新手就打44箱啦
唔打又要等2個月

痴線

信我
琴杖馬嬲隊

眼冇at點打

水杖隊

咁搞農到出年都未得

要幾on9先會整把短

風賤種

我都唔知 你去屌醒佢地

仲差些少就狼弓畢業

懶少少 一把 等出年工口把槍

佢地好似冇諗過斧咁

所以有無link俾佢地睇

淨係奧35ta已經知要整

每日兩場已經2把光擊滅

妹撚想玩火渾身 背水煩到

3把牛刀就玩得
係咪覺得好抵

抽900下 💪🤤

其實有羊咪夠

整2.0 脫離樹枝

你冇羊整乜都係咁

好多打證場
r死我了

打齊虛空鍵了

今年有冇機上到100lc

又半減又exp up
ez

好耐冇清d島主
開始要努力刷

打完阿卡車好撚攰

100rk都冇就已經唔清島主

D素才成日買就算 我好少刷

D珠買唔到

就快155

我50開始已經唔清

咁快打左三百幾粒

我依家連normal都清

用火劍聖下下都車頭

原來聖誕必唔係必聖誕
俾狗抽

一把刀都無 有我就跟左

兩個ex2兩個十天
邊到夠素材

拳隊隻醫生成日單click

你d武器唔夠

冇位入
入左巴拳虛空斧比啲隊然用

9把d短

黑絲g塔係最好丁既skin

你丁黑絲古蘭

淫天難民

你著黑絲俾我丁

個PO幾時開始得返我唔係GAY

改名先啦柒頭

SAM

唉想跟阿卡但無車

望住個團日日話組阿卡
但班大佬全部自己出去打晒

覺得唔多抵玩 日日自發+打街好過

大佬咪你

sum

唔想打大巴 好多SET場

On9我打咗一日冇打過

大巴果段auto啦
由得d大佬搶金

打左幾日仲未見到金

未見過阿卡街場

希望過年派10粒淫天

派100

唔貪心
派埋fever時間我井豬夠

認真答你
會派一粒

落雨未 谷到對面山腰都係雲

成個下午都落緊喎cwb

4MK

垃圾mk

cwb牙m咩k

我岩岩食完野係袋到拎左濕紙巾出黎抹手抹電話囉

你依d垃圾mk講咩都冇用

唔知做乜好 唔通要踢罐

終於落

周回U

？

街場成堆都係放置 唔想打

300次限時

又比水撚炸死 真係好煩

點解聽日又要番工

個pool12點完咁有趣

即係搞FES

應該出濕+d天終

整埋把暗刀無晒碎搞D拳

應該係 希望25號中100

中ヤイア

依個post有冇清已經中左100抽

好勁

又是必得?

俾狗抽 唔係必聖誕

大闇鍋pool 乜都冇既可以抽下既....

未解拳都覺得幾勁

得我未中

0.6666%

never lucky

認真 以為今日pick加蛋

1000%係聖誕全開架喎

有一粒銀月

今日轉到保底mode,一個10連就用金月結束哩個回合

好過我 我10連得銀月

想黑騎士終解 唔係話冇用 但係成日覺得佢唔似一隻限

好撚慘

隻隻都係咁

好似3個10連就儲得番 趕得切

咁又係，咁反而搞到我覺得2/30連唔抵咁

我無乜所謂 反正必MODE都預佢2 3下就中

最緊要100係6%中

姐係又分上下part 6%?

正路係

咁抽豬算

點解黑道小姐咁多DA up 既lb技
轉一個變ta都好

b害風

幾時先有無限u武 好煩

點解ssr 召啲機率特別低咁撚狗

新手打唔打今次個活動好？
討滅戰個啲

乞衣抽=十連

同埋每日送個啲無料抽係唔係一定要當手抽晒？

所以記得留低5色sr狗 起碼突爆一隻

我玩左唔夠5日 依家有打場場入去放下buff同debugg 呃分 佢哋話把刀好勁 最好換4把突爆

每日要清
淩晨4定5點re

講多次，暗同光有代替

我食晒

44444

點解光討無減半

即刻抽 今日有20

抽番黎既SR野全部唔好食OR賣

我都想知 on9

Yes 唔好食風果隻

我認爲打唔到solo關 齋奶協力太浪費資源
不過你而家唔整又要等大半年

仆街了

啱啱抽完又中晒大伏 一隻ssr都冇
我唔想做人啦jojo

廿抽都叫伏

幾十碎JER 是旦啦 下次記住留黎拆就得

其他都冇乜所謂 但係光同火做主手又勁 我都唔知點

廿抽都係抽

我想講公告佢係寫有，有冇日文人屌屌佢

同埋除左狗有冇邊啲sr召特別有用 一定好留？？

EVENT QUEST對像外 佢放左係EVENT度

好似我呢d又非又窮冇大馬既就應該咁

屌佢老母

無 拎黎拆唔好食OR賣

聽日上cy總部抗議毒瘤kmr

明白了

好撚慘........可唔可以唔好咁

YES

留咁多把撚

你地唔好扮廢wo set做show sr only

老友

依d狗狗好用過好多ssr架

放4隻落副召

同埋我想問必得幾耐到有一次？

半個月左右

用方陣唔是仲好咩

感覺依家大家啲drink都係留黎突轉世

聖誕雪菜真係好正

如果我抽到神既話一定突

197 rank十天極

咁一次用兩次都係700 平過fgo 1pack
仲包中 諗落都好似幾抵屌

入副召填4個位

有咩值得突
見大家濕都想佢嘔返出黎

Fgo 1pack點中

原來係咁

好快你就會不了

所以好抵

前期留既後期懶執

大撚把野要突

有晶 比我碎撚哂

想瘋狂突整justice

例如呢

咪果d sup召 普刃石

我依家得光屬算多人用，其他都冇乜
Solo淨係打得贏very hard 係咪唔抵刷

大巴老屎忽平胸都9粒 仲有天司果d

我才是非洲人吧

得你先咁多野突

抄佢隊吧 夠晒貼地

咁多神召突

離撚晒地

我離哂罩

ON9第一場就抄車

黑貓光定水好

傻鳩先玩黑貓

依家冇乜用

拎黎打天c

傻鳩先打天司

準備必得一抽入魂

今晚有冇人打黑風媽

傻鳩先必

ME

john

我係,中神召唔好喊

聖誕bba有甚麼用

我方陣大師

金月屌你老母

sor
甘醫生咩屬好

藍箱白紙我屌YOUR MUM

笑閪

我夠廿個金月換黑鋼啦 笑閪

聖誕角好似沒邊隻好勁

Rich

是但 把專望落都冇用咁

乜撚都無仲中金月 , 我屌你老母!

冇樣好

光擊滅望落幾好屌

佢對黑絲係咁郁
好撚煩

你基梗係覺得煩

我鍾意白絲多啲

生足派

其實小妹條腿都幾滑

想屌暗方陣妹妹

點解人會食唔落飯

爛J

望住你

你食埋小妹

小妹有閪基唔到

圖

乜柒都唔想農
開始感受到ps4嘅美好

害羞

係 出Relink果日我就棄gbf

ps5出先定relink出先

HUNTER完先

幾日都係現充日

係
好嬲

55

點睇你大佬又會扔低你哋去畀女溝

與黑風媽過聖誕

依家先返屋企打?

一直系屋企-.-

佢約左雪菜bitch 去食飯上酒店
我等睇戲

打埋今晚就換到第3把了
仲有3日應該夠換埋第4把

加油
但終解好似重要多少少料

你們幾點打黑風

先講聲我唔打

好mk

要玩PS4

性感手槍!

扮野 玩PS4唔會玩唔到GBF

小妹好專情
唔識一心二用

.-.

-1粒銀天

不想番工

lai sneak 約唔到出去打街算？

到底啲人阿卡過左75仲放全cut係咩心態

放盾我都可以當佢加攻 放平胸我真係笑4

不可侵

加防 唔撚得?

好彩有上來問
冇on9咁自由走去換隻召

第一次打

20分鐘

點解可以打廿分鐘

我咁樣都唔洗包尾

黎蛇

點解可以咁撚多粒g鞋晶

你第一次打又好快咩

180up

肯定唔係廿分鐘囉

應該十分鐘已經豬左

fes有十粒

終於搞掂

肝完把光六道 又係時候番去打暗爪

牛b 4

想典牙
仲有冇玩fgo

登日淨清體咁打新活動

收到風周年可以超石油武

羽羽天斬

識超一定超方天

見人暗隊用石油拳玩虛空斧

個個都咁易肝完六道
我頭2個月場都入唔到

奶JAWO

要奶3000粒喎

我頭年幾都入唔到

大巴->阿卡好多人打
自發有人幫手清埋大巴好似幾著數

聽晚我上黎約
邊個唔到正mk

笑4

咁都炒車笑撚4朕

清算現充狗

又清算大佬

終突隻暗方要500碎

想屌你ok?

返完工打完ubra aka 方陣ex h 六屬討滅MA完全唔想再郁

肝完把虛空斧

無6唔撚夠碎唔想做人

Yes

隻aka唔識跌拳碎 屌你老母

打極都無碎想死

啲人話20%TA可以清豆偷T 等10%爆發

抽野拆

呢到啲人教壞我

醒起未睇桐狗

（引退非曬卡）
再po這篇文前我內心掙扎了半年，畢竟這遊戲也陪了我兩年整，中間認識多非常多網路上的肝帝跟真心朋友讓我非常不捨，你一定會問我玩遊戲開心就好不是嗎？為什麼都課成這樣了卻要放棄它，其實我也知道這個道理，但遊戲其實就是一種紓壓，就跟抽煙喝酒一樣，當壓力大的時候難免就會上癮甚至想在上面尋找舒壓，我本身是一個保安員薪水要高不高低也不會低到哪去，一個月1萬左右的遊戲開銷是沒問題的，我也支持自從kmr掌管營運後這遊戲給我有一種一直進步的感覺，對此我真心感謝這遊戲給我的各種歡樂和友誼，但時間越來越後面我想把這些花在更重要的事情上，例如感情、家庭甚至以後的夢想，我不可能每年在這樣一直丟錢下去，打開遊戲我一定會想再抽不要說自己捏得住我不信 ，畢竟這是GBF我習慣了，說了這麼多廢話不外乎是想出自內心跟一些有感觸的人說說自己的想法，遊戲一直都是我們的生活一部分但總有天我們,要為將來好好準備畢竟這些錢跟時間都是血汗，人生也還有很長的路要走，但我很感謝這兩年裡這帳號跟這些朋友給我滿滿的回憶，沒有你們生活上絕對沒有這麼多的歡樂。謝謝你們看到這裡！小弟暫時就隱退了，但我還是會關心情報上來這裡跟大家說說話～很遺憾再退出前沒完成我的理想單挑U巴，希望有能力的人可以跨越我替我實現夢想！

再笑含男清

lich 召係咪拆得

幫我含未

2018 GBF PO 最高汁嘅會員係邊個

望乜春野

2018 GBF PO 最高GAY既會員係邊個

法mud9吧

me
新手清泉

最鐘意屌動物

唔夠白紙終6

新玩應該刷邊隻首抽最好？

要睇角色組合 唔係話一兩隻人就夠用

巴打有心玩同埋有多餘錢應該買個好既起手帳

我想問下對上一次煌火陽后係幾耐之前 我怕換唔齊料要等幾耐

比埋其他你參考

屌 成9個月

原來奧義已經到上限

乜撚都無168萬就係上限,咁點1T牛

唔係200萬咩

睇WIKI,200萬係包天司武

計量斧 阿煩達杖 奇撚弓 仲有黎緊既暗天司 你怕咩

暗天c暗古戰前出我切7-.-

我都想佢冇咁快出

阿煩達杖要4凸 計量斧要100銀波 暗天司等十世

仲有一個月 換兩把 打兩杖 都夠啦
計量斧果100銀波幾易打
其實仲有U巴插件

入Anubis街場已經炒晒

我之前跟親友團6連
其中一條友有終2就麻到完場

邊有親友團

千年R下

個個都2.0畢業幾把阿煩達杖邊洗用呢把19

我仲用緊主手
諗緊突唔突人嘔短

突
do 暗天人

睇埋d天劍先
雖然都唔會突

30抽 0SSR

又中土佐倉

我3日夾埋50未見過虹

我三日加埋60 都係得sr

家陣有三把，勁既話想突埋佢

未見過虹-.-
除左琴日非洲抽頭1下已經虹

我真非洲人

3日冇虹

屌你 今日10抽又冇ssr

50抽都係冇炒飯 痴線